用精液射同學對眼才是好學生

陰功得過你條傻鳩? 睇下你自己

正常男人望下面就望到自己賓周，但你睇下自己幾撚大個肚腩，本癲狗好心，建議下你照鏡等自己睇到粒賓周仔，點知原來你條傻鳩唔識中文衝出黎柒:

肥鳩大隻連解讀中文“你照鏡咪知囉懵撚”哩句句子都有困難，自己柒左仲要周圍話俾人知，不如學好d中文先出黎教人啦懵撚

肥絲大隻男人扮女人，鐵證如山，本癲狗發現左之後，知道原來自己係同緊一個變態人妖溝通，已懊悔不已，所以決定拆穿佢既罪行，免得各位受騙:

肥絲原來係肥佬扮肥婆!

大家唔知一定以為肥絲係女人啦, NO NO NO, 其實佢係男人黎, 睇下, 佢又自爆啦:

男人老狗幻想自己係女人都算啦, 但竟然幻想自已係肥矮臭柒毒既肥婆, 誤導各位, 真係又核突, 又變態

不過, 補充一點, 佢肥矮臭柒毒係事實, 不過係肥矮臭柒毒既麻甩佬, 並唔係肥婆囉.

肥絲大隻曾經被一向撐開佢既契仔鄭俊弘 (宜家改左名叫鄭欣宜)同其他會員篤爆佢係肥佬扮女人:

繼續去死撐啦，傻仔同快D用假膠黎掩飾啦傻鳩

文盲牛屎佬肥鳩大隻回覆親post呃正評都要趁連登各位巴打打錯字但自己卻打錯字，永遠都活喺本癲狗同連登各位巴打陰影之下

係“嘅”，唔係“既”呀on9仔

唔識字學人教中文正傻鳩，肥鳩大隻已被本癲狗完美KO

肥鳩大隻乃連登論壇知名柒頭，經常誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，點知當佢同本癲狗正面交鋒就高下立見，睇下各位撐邊個多d

咦? 肥鳩大隻，你想借本癲狗上位失敗wo，睇下我同你個post分別既支持度上唔到位發爛咋呀傻鳩

再睇下你條本癲狗交鋒之下係輸得幾咁羞家

由此可見，肥鳩大隻同本癲狗實力縣殊，想借本癲狗上位卻慘敗收場，因而只能作出零星而無力的反抗，反過來誣衊本癲狗借佢條傻鳩上位，其實本癲狗只係從容撚狗，已獲得大家支持

同時亦證明左，無論肥鳩大隻花盡心機，唸盡辦法想同本癲狗玩，但換黎既結果只有慘敗同被撚，所以永遠活係本癲狗既陰影之下

當肥鳩大隻被拆穿其柒點時，就會以話自己“假膠”同話對方“真心膠”來為自己辯護，如下圖:

可惜條傻鳩唔明白一個道理，就係明眼人一睇就知，肥鳩其實就係故事主角既投射，例如牠本身又肥又矮，就會引用d主角又肥又矮既故事。

所以各位都爭相留下正皮，表示對其恥笑及支持本癲狗的撚狗行為

肥鳩大隻on9邏輯: 原來網上search到自己既身型就等如自己唔係肥佬

小學畢左業先好衝出黎柒啦，係度做小丑娛賓俾本癲狗玩無撚用架wo

你哋究竟幾時結婚？

我想睇po 內容啊

射精~射精~
射進眼睛~
快樂啜春袋~

你地兩個都幾得閒